鋼籠藏屍沉河警稱自殺 網民嚇親：自己關起來滾落河？

江蘇省泰州市興姜河內，周四（7月30日）上午被人發現有個不鏽鋼籠子，裏面赫然是一具男屍！疑似命案引發網民議論，然而，當地警方調查後，卻指男子是自殺，讓不少網民感到難以置信，紛紛譏諷：「他自己把自己關起來，然後滾到河裏？」

估錯地方 以為香港

支那公安：無可疑
定沒事兒沒事兒

係都唔出奇

雖不中亦不遠

ok啦
游泳健將跳海自殺唔係仲離奇咩

諗起好早期嗰單坐輪椅反手綁住投海話係自殺嗰單

我都以為香港